豪一次！三招教你平買商務機票 $3,790坐頭等試空中浴室

很多人去旅行，都說自己試過沒理由的upgrade，突然可以坐商務位當然開心，但其實幸福是可以自己爭取的。只要懂得門路，識得找尋，坊間不少航空公司都有大減價，將商務位價錢調得很低，以下教你幾招，讓你用一個很便宜的價錢，買商務或頭等機位，一生豪一次，買給父母，或男女朋友，讓他們體驗一次商務位，絕對值得。

想看更多精彩飲食影片，請即下載《飲食男女》最識食App，或click入飲食男女網站！